咪撚再吹奏Trump啦唔該，條友從來當我地係condom

從來都係得國會幫我地。Trump除咗不停反口覆舌外，跟本乜撚都無做過

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

美國出賣庫爾德武裝組織
人地幫佢打isis都出賣

香港自己諗

只係將香港當係政治籌碼，從來不是同路人

好明顯策略啦下話

從來都冇當佢係目標，大家集中遊說國會議員啦

有稍微留意時事都應該知條友根本就小丑來

你唔明, 互相利用

法案佢最後唔簽既話都有影響, 佢既發言都對國會議員有影響

當你需要人地時, 就好D禮貌, 期待美國有所作為
唔等於吹奏特朗普

trump呢隻正正體現各有各做
佢係貿易問題上箝制中國，一貫撚狗作風，彈出彈入，將香港擺上談判桌不但幫唔到香港之餘更加將貿易談判政治化，俾著我都唔會咁做！
明幫香港既有國會同國務卿其實仲好，總統一過唔到中期選舉隨時換人...

咁你會唔會無啦啦俾錢我洗啊幫 你有利用價值咪幫囉屌